\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Auf vielen Stra"sen} 
\index[in]{Auf vielen Straßen}
\index[vw]{Autoren!Alfred Zschiesche (alf)!Auf vielen Straßen}

\begin{angaben}{0}
W\&W: alf (Alfred Zschiesche)\\
FA: 23 GB: 27 LB: 34 MO: 21 TS: 154
\end{angaben}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/aufvielenstrassen} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Was galt euch \=Armut, was Gef\=ahr - ihr habt ver\=achtet und zersch\=unden,\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf a\>\bf e\\
2. Was galt euch Armut, was Gefahr - ihr habt verachtet und zerschunden,\\

/: dort drau"sen tr\=eibend Jahr f"ur J\=ahr, doch euer Gl\="uck gef\=unden. :/\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
/: dort drau"sen treibend Jahr f"ur Jahr, doch euer Gl"uck gefunden. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
3. Habt manches L\=ied der Einsamk\=eit, wohl in die N\=acht hinaus ges\=ungen.\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf a\>\bf e\\
3. Habt manches Lied der Einsamkeit, wohl in die Nacht hinaus gesungen.\\

/: Auf fremden M\=eeren, fern der Z\=eit, ist euer S\=ang verkl\=ungen. :/\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
/: Auf fremden Meeren, fern der Zeit, ist euer Sang verklungen. :/\\
\end{tabbing}
